# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-14 10:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: dva/settings.py:276
msgid "English"
msgstr "英文"

#: dva/settings.py:277
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: templates/annotate.html:23
msgid "Annotate frame "
msgstr "注释框"

#: templates/annotate.html:24 templates/dvaapp/frame_detail.html:23
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: templates/annotate.html:25 templates/dvaapp/frame_detail.html:25
msgid "Query using this frame"
msgstr "以此为检索图片"

#: templates/annotate.html:26
msgid "Add bounding box annotation"
msgstr "增加区域属性注释"

#: templates/annotate.html:27 templates/dvaapp/frame_detail.html:26
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: templates/annotate.html:40 templates/annotate.html:133
msgid "top"
msgstr "y轴"

#: templates/annotate.html:44 templates/annotate.html:134
msgid "left"
msgstr "x轴"

#: templates/annotate.html:50 templates/annotate.html:135
#: templates/dvaapp/video_detail.html:22 templates/dvaapp/video_list.html:43
msgid "height"
msgstr "高度"

#: templates/annotate.html:54 templates/annotate.html:136
#: templates/dvaapp/video_detail.html:23 templates/dvaapp/video_list.html:44
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: templates/annotate.html:60
msgid "Text metadata (indexed for full text search)"
msgstr "文本转换数据（全文本查找）"

#: templates/annotate.html:61
msgid "metadata_text"
msgstr "元数据文本"

#: templates/annotate.html:64 templates/dvaapp/frame_detail.html:206
msgid "JSON metadata"
msgstr "JSON 元数据"

#: templates/annotate.html:65
msgid "metadata_json"
msgstr "元数据"

#: templates/annotate.html:70 templates/detectors.html:120
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:45 templates/dvaapp/tevent_list.html:155
#: templates/external_data.html:53 templates/external_data.html:96
#: templates/external_data.html:138 templates/push.html:32
#: templates/textsearch.html:163 templates/textsearch.html:186
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/annotate.html:71
msgid "UI_annotation"
msgstr "描述"

#: templates/annotate.html:74
msgid "Assign labels :"
msgstr "分配标签/标签"

#: templates/annotate.html:75
msgid "specify multiple by seperating with a comma"
msgstr "用逗号分隔以多项分类"

#: templates/annotate.html:78 templates/dashboard.html:187
#: templates/dvaapp/video_detail.html:306
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: templates/annotate.html:87
msgid "Use mousewheel or touchpad to zoom-in/out/pan"
msgstr "用滚轮或触控板放大/缩小"

#: templates/annotate.html:89 templates/dashboard.html:53
msgid "Move back"
msgstr "下移"

#: templates/annotate.html:90 templates/dashboard.html:54
msgid "Move forward"
msgstr "上移"

#: templates/annotate.html:91 templates/dashboard.html:55
msgid "Send to back"
msgstr "置顶"

#: templates/annotate.html:92 templates/dashboard.html:56
msgid "Bring to front"
msgstr "置底"

#: templates/annotate.html:94 templates/dashboard.html:60
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: templates/annotate.html:97 templates/annotate.html:101
#: templates/dashboard.html:48 templates/dashboard.html:63
msgid "Deselect"
msgstr "不选择"

#: templates/annotate.html:100 templates/annotate.html:151
#: templates/dashboard.html:47 templates/dashboard.html:51
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:77
msgid "Delete"
msgstr "删除该图"

#: templates/annotate.html:103 templates/dashboard.html:27
msgid "Reset Zoom"
msgstr "取消缩放"

#: templates/annotate.html:125
msgid ""
"Existing annotations and detections (refresh the page to reload new "
"annotations)"
msgstr "已有注释（刷新以加入新的注释）"

#: templates/annotate.html:126
msgid "Show /Hide all"
msgstr "显示/隐藏"

#: templates/annotate.html:131 templates/dvaapp/segment_detail.html:98
#: templates/dvaapp/video_detail.html:15
#: templates/dvaapp/video_detail.html:228 templates/dvaapp/video_list.html:38
#: templates/push.html:80
msgid "type"
msgstr "数据类型"

#: templates/annotate.html:132
msgid "label / name"
msgstr "对象名称"

#: templates/annotate.html:137
msgid "full frame"
msgstr "所有帧"

#: templates/annotate.html:138
msgid "visible"
msgstr "可视"

#: templates/annotate.html:139 templates/dvaapp/frame_detail.html:87
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:216
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: templates/annotate.html:166
msgid "Please add bounding box to annotate."
msgstr "请添加物体标注信息"

#: templates/annotate.html:170
msgid "add bounding box"
msgstr "添加目标物体框"

#: templates/base.html:8
msgid "Deep Video Analytics"
msgstr "深度视频分析"

#: templates/base.html:66
msgid "Dashboard"
msgstr "搜索"

#: templates/base.html:67
msgid "Videos / Datasets"
msgstr "视频/数据集"

#: templates/base.html:68
msgid "Past queries"
msgstr "搜索记录"

#: templates/base.html:69
msgid "Full-text Search"
msgstr "全文检索"

#: templates/base.html:70
msgid "Indexing"
msgstr "索引"

#: templates/base.html:71
msgid "Clustering"
msgstr "聚集"

#: templates/base.html:72
msgid "Detectors"
msgstr "深度挖掘"

#: templates/base.html:73
msgid "Annotators & OCR"
msgstr "标注和OCR"

#: templates/base.html:74
msgid "Training"
msgstr "个性化"

#: templates/base.html:75
msgid "Visual Data Network"
msgstr "视频云存储"

#: templates/base.html:76 templates/dvaapp/tevent_list.html:38
msgid "Tasks"
msgstr "服务器任务"

#: templates/base.html:77
msgid "Logs"
msgstr "服务器日志"

#: templates/base.html:78
msgid "REST API"
msgstr "REST接口"

#: templates/base.html:79
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: templates/clustering.html:9
msgid "Visualize & perform clustering for approximate search"
msgstr "可视化和执行聚类以进行近似搜索"

#: templates/clustering.html:19
msgid "Create new clustering using LOPQ"
msgstr "使用LOPQ创建新的群集"

#: templates/clustering.html:25 templates/clustering.html:73
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: templates/clustering.html:33
msgid "Exclude (Algorithms other than the selected are automatically excluded)"
msgstr "排除（除了所选择的算法被自动排除）"

#: templates/clustering.html:41
msgid "PCA components"
msgstr "PCA组件"

#: templates/clustering.html:45 templates/clustering.html:76
msgid "M"
msgstr "M"

#: templates/clustering.html:49 templates/clustering.html:77
msgid "V"
msgstr "V"

#: templates/clustering.html:53
msgid "Subq"
msgstr "Subq"

#: templates/clustering.html:57
msgid "Create new clustering"
msgstr "创建新的簇"

#: templates/clustering.html:67
msgid "Clustering results & associated "
msgstr "聚类结果与关联"

#: templates/clustering.html:74
msgid "Source indexer"
msgstr "索引源"

#: templates/clustering.html:75
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: templates/clustering.html:78
msgid "Subquantizers"
msgstr "子量化器"

#: templates/clustering.html:79 templates/dvaapp/tevent_list.html:74
#: templates/dvaapp/tevent_list.html:113 templates/dvaapp/video_list.html:83
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/clustering.html:80 templates/dvaapp/video_detail.html:163
msgid "Created"
msgstr "是否创建"

#: templates/clustering.html:81 templates/clustering.html:95
#: templates/textsearch.html:82 templates/textsearch.html:109
#: templates/textsearch.html:148 templates/textsearch.html:165
#: templates/textsearch.html:173 templates/textsearch.html:188
#: templates/textsearch.html:196
msgid "details"
msgstr "详情"

#: templates/dashboard.html:25
msgid "Add image"
msgstr "添加图片"

#: templates/dashboard.html:28
msgid "Clean editor"
msgstr "重置查询"

#: templates/dashboard.html:29
msgid "Clear masks"
msgstr "清除画笔"

#: templates/dashboard.html:33
msgid "Exclude"
msgstr "画笔涂抹"

#: templates/dashboard.html:35 templates/dashboard.html:38
msgid "Stop Drawing!"
msgstr "结束涂抹"

#: templates/dashboard.html:42
msgid "Brush width"
msgstr "画笔粗细"

#: templates/dashboard.html:52
msgid "Duplicate"
msgstr "克隆"

#: templates/dashboard.html:57
msgid "Scale"
msgstr "大小"

#: templates/dashboard.html:75
msgid "Selected indexers"
msgstr "选择索引"

#: templates/dashboard.html:87
msgid "Exclude index entries"
msgstr "减少索引项"

#: templates/dashboard.html:98
msgid "Result count"
msgstr "检索结果数量："

#: templates/dashboard.html:100
msgid "Send entire image (ignore zoom/pan)"
msgstr "使用原始图片查询（忽略缩放）"

#: templates/dashboard.html:104
msgid "Approximate Search"
msgstr "模糊搜索"

#: templates/dashboard.html:105
msgid "Exact Search"
msgstr "精确查询"

#: templates/dashboard.html:115
msgid "Upload video, dataset or an export"
msgstr "上传或导出数据"

#: templates/dashboard.html:116
msgid "Submit youtube url"
msgstr "提交油管连接"

#: templates/dashboard.html:119
msgid "Bulk import from AWS S3 bucket"
msgstr "亚马逊云批量导入"

#: templates/dashboard.html:120
msgid "Import from VDN"
msgstr "其它云存储批量导入"

#: templates/dashboard.html:128
msgid "Upload video / dataset or exported zip file."
msgstr "上次或下载数据"

#: templates/dashboard.html:130
msgid "An .mp4 video file or multiple images in a single zip file"
msgstr "一个MP4视频文件或一个包含多张图片的zip文件"

#: templates/dashboard.html:130
msgid "(example of a zip file)"
msgstr "(zip文件样例)"

#: templates/dashboard.html:130
msgid "or an exported \".dva_export.zip\"."
msgstr "或类似\".dva_export.zip\"的文件。"

#: templates/dashboard.html:133 templates/dashboard.html:168
#: templates/detectors.html:26 templates/training.html:26
msgid "provide a name"
msgstr "输入一个名称"

#: templates/dashboard.html:138
msgid "Video (.mp4) or zip file"
msgstr "视频文件(.mp4)或者zip文件"

#: templates/dashboard.html:146 templates/dashboard.html:176
msgid "Extract every n<sup>th</sup> frame from video"
msgstr "每隔几帧抽取一张图片"

#: templates/dashboard.html:151 templates/dashboard.html:181
msgid "Rescale frames to width"
msgstr "缩放图片后的宽度"

#: templates/dashboard.html:151 templates/dashboard.html:181
msgid "Default original width"
msgstr "默认宽度"

#: templates/dashboard.html:156
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/dashboard.html:164
msgid "Submit Youtube url"
msgstr "输入一个油管视频连接"

#: templates/dashboard.html:165
msgid "Legal disclaimer:"
msgstr "免责声明"

#: templates/dashboard.html:171
msgid "url of youtube video"
msgstr "油管视频URL"

#: templates/dashboard.html:201
msgid ""
"We suggest setting AWS authentication credentials using one of following "
"methods."
msgstr "AWS验证采用如下方方式之一："

#: templates/dashboard.html:203
msgid "In an aws config file."
msgstr "AWS的配置文件(config file)"

#: templates/dashboard.html:204
msgid "Via Environment variables inside your docker-compose .yml"
msgstr "配置在docker-compose.yml中配置相应环境变量"

#: templates/dashboard.html:205
msgid ""
"Using IAM Roles (instance metadata discovery service) when running DVA on "
"AWS."
msgstr "在AWS上运行深度视频分析平台时使用IAM角色"

#: templates/dashboard.html:207
msgid "We do not provide a method to enter AWS credentials via web interface."
msgstr "本平台不提供亚马逊云登录认证接口"

#: templates/dashboard.html:211 templates/push.html:36
msgid "S3 region"
msgstr "S3 域"

#: templates/dashboard.html:212
msgid "S3 bucket"
msgstr "S3 存储"

#: templates/dashboard.html:216
msgid ""
"S3 key or list of keys (.mp4, .zip or .dva_export.zip) with one per line"
msgstr "一个提供一个s3密钥或视频、压缩文件、导出文件的名称"

#: templates/dashboard.html:220 templates/external_data.html:57
#: templates/external_data.html:100
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/dashboard.html:230
msgid "Tasks status"
msgstr "任务执行状态"

#: templates/dashboard.html:231
msgid "Manually run task"
msgstr "执行任务"

#: templates/dashboard.html:240
msgid "Submit task manually"
msgstr "手工提交任务"

#: templates/dashboard.html:279 templates/dvaapp/video_detail.html:101
msgid "pending"
msgstr "待执行"

#: templates/dashboard.html:282 templates/dvaapp/video_detail.html:104
msgid "running"
msgstr "正在执行"

#: templates/dashboard.html:285 templates/dvaapp/video_detail.html:107
msgid "done"
msgstr "已完成"

#: templates/dashboard.html:288 templates/dvaapp/video_detail.html:110
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: templates/dashboard.html:295 templates/detectors.html:123
msgid "Objects"
msgstr "项目"

#: templates/dashboard.html:300
msgid "video / datasets"
msgstr "视频/数据集"

#: templates/dashboard.html:303 templates/dvaapp/video_detail.html:18
#: templates/dvaapp/video_list.html:41
msgid "frames"
msgstr "帧"

#: templates/dashboard.html:306
msgid "queries"
msgstr "查询"

#: templates/dashboard.html:309
msgid "indexes"
msgstr "索引"

#: templates/dashboard.html:314
msgid "Trained detectors"
msgstr "自定义分析"

#: templates/dashboard.html:317
msgid "tasks"
msgstr "任务"

#: templates/dashboard.html:320
msgid "VDN datasets"
msgstr "中央数据集"

#: templates/dashboard.html:323
msgid "VDN servers"
msgstr "中央存储服务器"

#: templates/dashboard.html:336
msgid "results:"
msgstr "查询结果:"

#: templates/dashboard.html:362
msgid "Please add image to search or upload."
msgstr "请上传图片检索或上传数据"

#: templates/detectors.html:9 templates/training.html:9
msgid "Train and apply custom detectors using region annotations"
msgstr "使用区域注释训练和应用定制检测器"

#: templates/detectors.html:19 templates/training.html:19
msgid "Train custom YOLO detector"
msgstr "定制YOLO训练探测器"

#: templates/detectors.html:25 templates/training.html:25
msgid "Detector name"
msgstr "探测器名称"

#: templates/detectors.html:30 templates/training.html:30
msgid "Exclude video/dataset"
msgstr "排除视频/数据集"

#: templates/detectors.html:41 templates/training.html:41
msgid "Object names"
msgstr "对象名称"

#: templates/detectors.html:42 templates/training.html:42
msgid "comma separated list of regions to by object_names"
msgstr "以项目名称分隔域列表"

#: templates/detectors.html:45 templates/textsearch.html:30
#: templates/textsearch.html:57 templates/training.html:45
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: templates/detectors.html:46 templates/training.html:46
msgid "comma separated list of regions to by applied labels"
msgstr "以应用标签分隔域列表"

#: templates/detectors.html:50 templates/training.html:50
msgid ""
"Additional JSON arguments for customizing options such as number of phase "
"1/2 epochs, etc."
msgstr "自定义json参数，例如1/2epochs等等"

#: templates/detectors.html:51 templates/training.html:51
msgid "Additional arguments as JSON { phase_2_epochs:50 } etc."
msgstr "自定义json参数,例如{phase_2_epochs:50}"

#: templates/detectors.html:55 templates/training.html:55
msgid "Estimate training set"
msgstr "预测训练集"

#: templates/detectors.html:56 templates/training.html:56
msgid "Train detector"
msgstr "训练模型"

#: templates/detectors.html:65
msgid "Detect objects using custom detector"
msgstr "使用自定义检测器检测对象"

#: templates/detectors.html:71
msgid "Select detector"
msgstr "选择检测器"

#: templates/detectors.html:80
msgid "Select video/dataset"
msgstr "选择视频/数据集"

#: templates/detectors.html:91
msgid "Apply detector"
msgstr "应用检测器"

#: templates/detectors.html:114
msgid "Trained custom detectors"
msgstr "已训练的自定义检测器"

#: templates/detectors.html:121
msgid "Training frames"
msgstr "训练帧"

#: templates/detectors.html:122
msgid "Training boxes"
msgstr "训练集"

#: templates/detectors.html:124
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:9
msgid "Details for"
msgstr "在原数据"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:10
msgid "file named: "
msgstr "在原数据"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:10
#, python-format
msgid "at %(frame_index)s"
msgstr "的第%(frame_index)s帧"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:11
#, python-format
msgid " in Segment%(tran_si)s"
msgstr ",第%(tran_si)s个片段"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:32
msgid "Add & edit annotations for bouding box"
msgstr "添加或编辑目标框的标注"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:33
msgid "Or assign metadata & labels to entire frame/image below"
msgstr "为这张图片添加源数据或标签"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:37 templates/dvaapp/frame_detail.html:38
msgid "Metadata Text"
msgstr "元数据文本"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:41 templates/dvaapp/frame_detail.html:42
msgid "Metadata JSON"
msgstr "元数据JSON"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:46
msgid "optional otherwise frame_metadata is used"
msgstr "默认使用帧元数据，可以自定义名称"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:47
msgid "Assign tags/labels"
msgstr "分配标签/标签"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:48
msgid "you can seperate multiple labels using a comma"
msgstr "使用逗号分隔，添加多个标签"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:58 templates/ocr.html:45
#: templates/push.html:56 templates/push.html:129
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:68
msgid "Annotations for entire frame / image"
msgstr "图片标注信息"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:74
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:105
msgid "Annotation"
msgstr "标注"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:75
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:106
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:76
#: templates/dvaapp/video_detail.html:315
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:86
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:124
msgid "view metadata"
msgstr "查看元数据"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:99
msgid "Annotations for bounding boxes"
msgstr "目标框标注信息"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:107
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:141
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:101
#: templates/dvaapp/video_detail.html:232 templates/push.html:83
msgid "x"
msgstr "横坐标"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:108
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:142
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:102
#: templates/dvaapp/video_detail.html:233 templates/push.html:84
msgid "y"
msgstr "纵坐标"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:109
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:143
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:103
#: templates/dvaapp/video_detail.html:234 templates/push.html:85
msgid "w"
msgstr "宽度"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:110
#: templates/dvaapp/frame_detail.html:144
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:104
#: templates/dvaapp/video_detail.html:235 templates/push.html:86
msgid "h"
msgstr "高度"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:111 templates/push.html:88
msgid "metadata"
msgstr "元数据"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:134
msgid "Detections"
msgstr "深度挖掘列表"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:139
msgid "object"
msgstr "名称"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:140
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:100
#: templates/dvaapp/video_detail.html:230
msgid "confidence"
msgstr "置信度"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:167
msgid "Detected objects:"
msgstr "智能分析结果:"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:181
msgid "Confidence"
msgstr "置信度"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:182
msgid "Query using this detection"
msgstr "使用这张图片进行搜索"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:204
msgid "Text metadata"
msgstr "文本元数据"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:209
msgid "Bounding box"
msgstr "目标框"

#: templates/dvaapp/frame_detail.html:217
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:9
msgid "Query results"
msgstr "查询结果查看"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:22
msgid "Query again"
msgstr "重新查询"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:28
msgid "Query plan"
msgstr "查询计划"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:42
msgid "results"
msgstr "索引模型的结果"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:50
#: templates/dvaapp/video_detail.html:149 templates/textsearch.html:137
msgid "Region"
msgstr "提取结果"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:50
#: templates/dvaapp/video_detail.html:221
#: templates/dvaapp/video_detail.html:222 templates/textsearch.html:138
msgid "Frame"
msgstr "帧"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:53
#, python-format
msgid "In %(video_name)s at %(frame_index)s"
msgstr "在 %(video_name)s 第%(frame_index)s帧"

#: templates/dvaapp/query_detail.html:55
#, python-format
msgid "at %(distance)s"
msgstr "差异度:%(distance)s"

#: templates/dvaapp/query_list.html:10
msgid "List of past queries"
msgstr "历史查询列表"

#: templates/dvaapp/query_list.html:10
msgid "click on query image to view results"
msgstr "点击图片查看详情"

#: templates/dvaapp/query_list.html:23
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: templates/dvaapp/query_list.html:24
msgid "results available"
msgstr "查询已完成"

#: templates/dvaapp/query_list.html:24
msgid "waiting for results"
msgstr "查询未完成"

#: templates/dvaapp/query_list.html:29
msgid "View results"
msgstr "查看结果"

#: templates/dvaapp/query_list.html:29
msgid "waiting"
msgstr "请稍等"

#: templates/dvaapp/query_list.html:33
msgid "Query again using image"
msgstr "重新执行此查询"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:10
#, python-format
msgid ""
"Segment %(segment_index)s in  <a href=\"/videos/%(video_pk)s\" style=\"font-"
"weight:bold\">%(video_name)s</a>"
msgstr ""
"视频<a href=\"/videos/%(video_pk)s\" style=\"font-weight:bold\">"
"%(video_name)s</a>中第%(segment_index)s分段"

# ：templates/dvaapp/frame_detail.html:23
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:20
msgid "Previous segment"
msgstr "上一段"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:21
msgid "Next segment"
msgstr "下一段"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:22
msgid "Segment"
msgstr "分段"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:59
msgid "Assign label to entire segment"
msgstr "给分段添加说明"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:62
#: templates/dvaapp/video_detail.html:301
msgid "provide a single label name, or a comma separated list"
msgstr "添加一个标签名或一个以逗号分隔的标签名"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:86
#: templates/dvaapp/video_detail.html:216
msgid "List of frames/images & detection"
msgstr "深度分析结果"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:99
#: templates/dvaapp/video_detail.html:229
msgid "file / annotation / object name"
msgstr "对象名称"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:105
#: templates/dvaapp/video_detail.html:237 templates/push.html:87
msgid "frame index"
msgstr "窗口索引"

#: templates/dvaapp/segment_detail.html:106
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:120
#: templates/dvaapp/segment_detail.html:133
#: templates/dvaapp/video_detail.html:78
#: templates/dvaapp/video_detail.html:238
#: templates/dvaapp/video_detail.html:254
#: templates/dvaapp/video_detail.html:269
#: templates/dvaapp/video_detail.html:284 templates/dvaapp/video_list.html:48
#: templates/dvaapp/video_list.html:65 templates/push.html:89
msgid "view"
msgstr "查看"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:12
msgid "List of Tasks, Operations & Queues"
msgstr "任务表单"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:18 templates/dvaapp/video_list.html:15
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:21
#, python-format
msgid "%(current)s of %(total)s."
msgstr "%(current)s / %(total)s"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:24 templates/dvaapp/video_list.html:21
msgid "Load more"
msgstr "前进"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:46 templates/dvaapp/video_detail.html:32
#: templates/dvaapp/video_detail.html:58 templates/dvaapp/video_list.html:81
#: templates/indexes.html:66 templates/ocr.html:32
#: templates/textsearch.html:78 templates/textsearch.html:105
#: templates/textsearch.html:135
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:47
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:48
msgid "ts"
msgstr "时长"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:49
msgid "unix ts"
msgstr "单元时长"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:50 templates/dvaapp/video_detail.html:17
#: templates/dvaapp/video_list.html:40
msgid "duration"
msgstr "长度"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:51
msgid "error"
msgstr "报错\t"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:52
msgid "status and details"
msgstr "状态"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:53
msgid "retry task"
msgstr "重试任务"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:54
msgid "mark as failed"
msgstr "标记失败"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:68 templates/dvaapp/tevent_list.html:107
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:70 templates/dvaapp/tevent_list.html:109
msgid "Pending"
msgstr "待执行"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:72 templates/dvaapp/tevent_list.html:111
msgid "Running"
msgstr "正在执行"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:76 templates/dvaapp/tevent_list.html:115
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:79
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:80
msgid "Mark as failed"
msgstr "标记失败"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:96
#, python-format
msgid "%(op)s on %(video)s "
msgstr "文件%(video)s解析任务%(op)s"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:101
msgid "Task id"
msgstr "任务编号"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:102
msgid "Submitted"
msgstr "执行执行"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:103
msgid "Execution time"
msgstr "执行时间"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:121
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:125
msgid "Error message"
msgstr "日志信息"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:138
msgid "Task & Queue configuration"
msgstr "任务及队列配置"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:144 templates/dvaapp/tevent_list.html:157
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:156
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/dvaapp/tevent_list.html:158
msgid "Post success tasks"
msgstr "发布成功"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:10
#, python-format
msgid ""
"Currently showing frames and associated annotations & detections for frame "
"index  <span style=\"font-weight:bold\">%(begin)s</span> to\"  <span style="
"\"font-weight:bold\">%(end)s"
msgstr ""
"展示从<span style=\"font-weight:bold\">%(begin)s</span>到<span style=\"font-"
"weight:bold\">%(end)s</span>图片信息"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:16 templates/dvaapp/video_list.html:39
msgid "name"
msgstr "名称"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:19 templates/dvaapp/video_list.html:42
msgid "segments"
msgstr "分段数量"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:20
msgid "regions"
msgstr "提取结果"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:21
msgid "labels"
msgstr "标签"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:24 templates/dvaapp/video_list.html:45
#: templates/indexes.html:123
msgid "created"
msgstr "创建时间"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:25 templates/dvaapp/video_list.html:46
msgid "youtube"
msgstr "油管"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:26
msgid "VDN source"
msgstr "视频云存储"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:32
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:32
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:42
msgid "youtube link"
msgstr "油管链接"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:43
msgid "source"
msgstr "源"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:71
#, python-format
msgid ""
"The video / dataset has max frame_index %(mfi)s > 1000 please select range"
msgstr "该视频较长，共提取有%(mfi)s张图片，请选择一个浏览范围"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:77
msgid "frame index range"
msgstr "图片数量范围"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:84
#, python-format
msgid "%(frame_index_offset_begin)s to %(frame_index_offset_end)s"
msgstr "从%(frame_index_offset_begin)s 到 %(frame_index_offset_end)s"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:85
msgid "view range"
msgstr "查看范围"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:97
msgid "Task status"
msgstr "任务状态"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:116
msgid "Admin actions"
msgstr "管理操作"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:121
msgid "Export as a file"
msgstr "导出文件"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:126
msgid "Delete (only staff)"
msgstr "删除"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:134
#, python-format
msgid "New name for %(vname)s"
msgstr "为%(vname)s重命名"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:139
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:147
msgid "S3 Bucket"
msgstr "S3存储"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:147
msgid "bucket"
msgstr "存储"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:148
msgid "S3 Key"
msgstr "S3密钥"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:148
msgid "key_prefix"
msgstr "密钥前缀"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:149
msgid "region"
msgstr "区域"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:153
msgid "Backup to S3"
msgstr "备份到AWS"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:156
msgid ""
"Delete currently requires retrieval workers to be restarted to purge index "
"loaded in memory (a fix is pending)"
msgstr "文件删除后，为了确保数据准确需要重启任务清楚缓存的索引条目"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:157
msgid ""
"Provide AWS credential via environment variables or by running aws configure "
"inside container or via IAM roles on EC2"
msgstr "在容器或EC2 IAM角色上，需要环境变量或运行aws配置提供AWS认证信息"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:159
msgid "Available backups"
msgstr "可用备份"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:165 templates/dvaapp/video_list.html:84
msgid "Download URL or S3 region/bucket/key"
msgstr "下载链接"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:173 templates/dvaapp/video_list.html:93
msgid "click to download"
msgstr "下载"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:194
msgid "Push video/dataset to remote VDN server"
msgstr "推送数据集到远程VDN服务器"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:199
msgid "local annotations to push to a remote VDN server."
msgstr "推送本地注释到远程VDN服务器"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:201
msgid "Push annotations"
msgstr "推送注释"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:204
msgid "No pending changes"
msgstr "暂无更改"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:231 templates/push.html:82
msgid "size in pixels"
msgstr "尺寸（像素）"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:236
msgid "segment"
msgstr "分割"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:259
msgid "detection"
msgstr "检测"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:274
msgid "annotation"
msgstr "注释"

#: templates/dvaapp/video_detail.html:298
msgid "Assign label to entire video"
msgstr "添加视频标签"

#: templates/dvaapp/video_list.html:10
msgid "List of videos & datasets"
msgstr "数据集列表"

#: templates/dvaapp/video_list.html:47
msgid "VDN Source"
msgstr "VDN源"

#: templates/dvaapp/video_list.html:75
msgid "Exports"
msgstr "导出"

#: templates/dvaapp/video_list.html:82
msgid "Started"
msgstr "是否执行"

#: templates/external_data.html:11
msgid "List of configured visual data network servers, datasets & detectors"
msgstr "存储、数据集和检测器列表"

#: templates/external_data.html:24
msgid "Server Name"
msgstr "服务器名称"

#: templates/external_data.html:25
msgid "Server URL"
msgstr "存储路径"

#: templates/external_data.html:26
msgid "Pull datasets list"
msgstr "取出数据列表"

#: templates/external_data.html:34
msgid "Load / Refresh"
msgstr "加载"

#: templates/external_data.html:47
msgid "Available datasets"
msgstr "可用视频/数据集"

#: templates/external_data.html:54 templates/external_data.html:97
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: templates/external_data.html:55 templates/external_data.html:98
#: templates/external_data.html:141
msgid "AWS Region/Bucket/ Key"
msgstr "AWS区域/存储/键"

#: templates/external_data.html:56 templates/external_data.html:99
#: templates/external_data.html:142
msgid "Direct download"
msgstr "直接下载"

#: templates/external_data.html:70
msgid "AWS account will be charged for bandwidth."
msgstr "注：亚马逊云会收取流量费"

#: templates/external_data.html:90
msgid "Available Detectors"
msgstr "可用检测器"

#: templates/external_data.html:132
msgid "Configured datasets"
msgstr "已设置数据集"

#: templates/external_data.html:139
msgid "Source"
msgstr "源"

#: templates/external_data.html:140
msgid "Root"
msgstr "根"

#: templates/external_data.html:143
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: templates/external_data.html:144
msgid "Parent name"
msgstr "父类名称"

#: templates/external_data.html:145
msgid "Parent details"
msgstr "父类详情"

#: templates/indexes.html:9
msgid "List of indexes"
msgstr "索引列表"

#: templates/indexes.html:19
msgid "Configured indexes"
msgstr "已设置索引"

#: templates/indexes.html:25 templates/indexes.html:116
msgid "Index name"
msgstr "索引名称"

#: templates/indexes.html:26
msgid "Indexer task"
msgstr "索引任务"

#: templates/indexes.html:27
msgid "Indexer queue"
msgstr "索引队列"

#: templates/indexes.html:28
msgid "Retriever queue"
msgstr "检索队列"

#: templates/indexes.html:29
msgid "Detection specific"
msgstr "检测分类"

#: templates/indexes.html:52
msgid "Index custom set of regions"
msgstr "区的索引设定"

#: templates/indexes.html:57
msgid "Indexing algorithm"
msgstr "索引算法"

#: templates/indexes.html:75
msgid "Region types"
msgstr "区域类别"

#: templates/indexes.html:85
msgid "object name"
msgstr "对象名称"

#: templates/indexes.html:86
msgid "object_name_contains"
msgstr "对象内容"

#: templates/indexes.html:87
msgid "text_contains"
msgstr "文本内容"

#: templates/indexes.html:90
msgid "Min height"
msgstr "最小高度"

#: templates/indexes.html:91
msgid "Max height"
msgstr "最大高度"

#: templates/indexes.html:92
msgid "Min width"
msgstr "宽度"

#: templates/indexes.html:93
msgid "Max width"
msgstr "最小宽度"

#: templates/indexes.html:99
msgid "Create custom index"
msgstr "创建索引"

#: templates/indexes.html:110
msgid "Index entries"
msgstr "索引项"

#: templates/indexes.html:117
msgid "Video name"
msgstr "视频"

#: templates/indexes.html:118
msgid "Indexed object"
msgstr "检测项"

#: templates/indexes.html:119
msgid "Approximate"
msgstr "模糊搜索"

#: templates/indexes.html:120
msgid "Features filename"
msgstr "特征文件"

#: templates/indexes.html:121
msgid "Entries filename"
msgstr "文件条目"

#: templates/indexes.html:122
msgid "count"
msgstr "数目"

#: templates/ocr.html:9
msgid "Perform OCR"
msgstr "执行光学字符识别"

#: templates/ocr.html:18
msgid ""
"Submit video/dataset for Connectionist Text Proposal Network (detection) and "
"Convolutional Recurrent Neural Network (recognition)"
msgstr "提交检测视频"

#: templates/ocr.html:23
msgid "Task"
msgstr "服务器任务"

#: templates/ocr.html:42
msgid "Arguments as JSON"
msgstr "JSON参数"

#: templates/push.html:11
msgid "Push new annotations in "
msgstr "加入新的注释"

#: templates/push.html:11
msgid "to remote VDN server"
msgstr "视频云存储服务器"

#: templates/push.html:13
msgid "Export & Push "
msgstr "导出"

#: templates/push.html:13
msgid "with frames, annotations, and other information to remote VDN server"
msgstr "帧，注释，及其他信息到远程服务器"

#: templates/push.html:26
msgid "Push dataset to VDN using an AWS S3 key / bucket"
msgstr "用AWS S3传输数据到远程服务器"

#: templates/push.html:27
msgid ""
"If you intened to make it public, make sure that requester pay is enabled "
"AND access policies are set correctly for the entire bucket. Provide AWS "
"credential via environment variables or by running aws configure inside "
"container or via IAM roles on EC2."
msgstr "如果你想要使它发布，请确保请求已被授权，并且接口设置正确。"

#: templates/push.html:33
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/push.html:34
msgid "S3 bucket "
msgstr "S3 存储"

#: templates/push.html:35
msgid "S3 key"
msgstr "S3 密钥"

#: templates/push.html:42
msgid "VDN Server"
msgstr "视频云存储服务器"

#: templates/push.html:48 templates/push.html:121
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: templates/push.html:48 templates/push.html:121
msgid "(generate token here)"
msgstr "（在此生成令牌）"

#: templates/push.html:57 templates/push.html:130
msgid "Push to"
msgstr "发送到"

#: templates/push.html:70
msgid "Pending Annotations"
msgstr "待标注"

#: templates/push.html:75
msgid "Select / Deselect all annotations "
msgstr "选择/不选择所有注释"

#: templates/push.html:81
msgid "label"
msgstr "标签"

#: templates/push.html:90
msgid "select"
msgstr "选择"

#: templates/rest_framework/admin.html:118
#: templates/rest_framework/base.html:128
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#: templates/status.html:9
msgid "Logs (only on the current machine / container)"
msgstr "登录（只在当前机器）"

#: templates/textsearch.html:10
msgid "Full text search & OCR annotations"
msgstr "全文检索和OCR"

#: templates/textsearch.html:23 templates/textsearch.html:25
msgid "enter text to search"
msgstr "输入要搜索的文本"

#: templates/textsearch.html:29 templates/textsearch.html:56
msgid "Regions"
msgstr "提取结果集"

#: templates/textsearch.html:31 templates/textsearch.html:58
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: templates/textsearch.html:34
msgid "Search all videos/datasets"
msgstr "搜索视频/数据集"

#: templates/textsearch.html:40
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/textsearch.html:73
msgid "Results: regions metadata text"
msgstr "结果：区域元数据文本"

#: templates/textsearch.html:79 templates/textsearch.html:106
msgid "Frame index"
msgstr "帧位置"

#: templates/textsearch.html:80 templates/textsearch.html:107
msgid "Object name"
msgstr "对象名称"

#: templates/textsearch.html:81 templates/textsearch.html:108
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: templates/textsearch.html:100
msgid "Results: regions object name"
msgstr "结果：区域对象名称"

#: templates/textsearch.html:129
msgid "Results: labels"
msgstr "结果：标签"

#: templates/textsearch.html:134
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: templates/textsearch.html:136
msgid "Clip"
msgstr "夹"

#: templates/textsearch.html:158
msgid "Results: frame names"
msgstr "结果：帧名称"

#: templates/textsearch.html:164 templates/textsearch.html:187
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: templates/textsearch.html:181
msgid "Results: frame subdirs"
msgstr "结果：帧子目录"

#: templates/training.html:65
msgid "Train custom indexer"
msgstr "训练设置索引"

#: templates/training.html:68
msgid "Coming soon"
msgstr "待开发"
